林鄭應該好驚大粒墨出番黎

用台灣建議既方法送去番台灣，証明林鄭搞到二百萬人上街四人自殺招來八國聯軍都堅持不撤既送中條例所謂既"初心"完全錯誤

而明明有方法送大粒墨去台灣法辦，都唔送，証明佢掩耳盜鈴麻木不仁，之後出黎講野又一定自爆

送又死唔送又死

如果大粒墨自己去台灣自首會點

月娥之亂
陣大將
陳同佳 將軍應記一功
台灣屌完西 係香港興波作浪

香港有個大仆街

唔知陳庭佳有無中流彈

帶領群眾抗爭

佢如意算盤想令大粒墨出獄成為送中條例死線

依家變成係佢既死線

「而明明有方法送大粒墨去台灣法辦」

感覺𠵱點仲未係有好多人知
尤其上一輩人士
連登都比較少講

( Show Blocked User - 陪女友起身柯夜尿 )

好多人根本唔想知
立場先行
大原則先行

之前都有個台灣當兵嘅，同我講佢支持送中
唔明香港人jm9
話送中條例合情合理
但後面再講
原來佢連香港人拎緊咩護照都唔知
行緊咩法司制度又唔知
只係知送中所謂原意係引渡陳同佳
佢就支持

錄母大將軍

特首有權成家禁區自出自入
但係夾唔到人過台灣

因為我地個個都知
所以無人特登再講

同意，年輕人好多都知
但上一代，你問下你老母就知，佢地完全唔知，到今時今日仲攞緊死者唔眼閉嚟講

拍戲都冇咁峰迴路轉

Btw, 《Butterfly Effect 2019》

一宗兇殺案
掀起波瀾壯闊
為民主自由的抗爭…

係時候要迫尻林鄭要將兇徒繩之以法啦

林鄭羽蛾

台灣用中華民國名議同你簽，都ko您

大粒墨平安無事先代表送中失敗
人地搵到窿路殺到人唔洗負責咪放過人

林鄭既死線